# Exercise4
В develop ветке в файле README.md вместо описания своей команды ответьте на следующие вопросы:
- Что такое git bash?
- Что делает команда git pull? Чем она отличается от git push?
- Что такое merge request?
- Чем между собой отличаются команды git status и git log?
- Что такое submodule? С помощью какой команды можно добавлять сабмодули в свой репозиторий?
